林鄭：世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛

世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛

lockon lockon lockon

同譚生含完

各國香港立國喇喂

讀書咩叫你，一本通書睇到老
高分但能就係呢啲

高分低能

林鄭 我屌你老母

777起痰想試力腸
係咁世衛世衛

點解世衞咁撚舔共？

世衛收咗支那幾多錢

依家就引用世衛指引，又唔見引用世界人權組織既指引

奶咗好耐啦

細胃

世衛一早滲透哂中共高層

射波俾世衛，合理懷疑世衛條友受左中共好處

上次講中央俾人屌 今次講世衛 反正都係同一班人

世餵

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

譚得志

已經唔係高唔高分低能了
佢根本心腸歹毒
故意與民為敵

公我贏字你輸

世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛

中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央

世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰
世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰 世衞自慰

Once u go black

譚得suck

譚生奶完習帝袋，林鄭奶譚生袋

廢衛

Onlung9 係咁用世衛擋。

人型蜈蚣

澄清：柒婆都唔算真係好高，當年考CE得3個A，大把人叻過佢

奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共奶共

其實可唔可以聯署Condemn 世衛

笑撚死，世衛夠冇叫佢暴力鎮壓示威者，佢又做？

中衛

到宜家仲有人以為佢係無能
佢根本做既所有野都係特登

世衞：維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼 維尼

射返個波比世衛先

你話世衛同條黑鬼唔係收曬錢真係揾鬼信，屌你老母國際有唔同組織夠叫你成立調查委員會啦屌你個臭閪

屌你老母世衞個死黑鬼
彈劾佢啦

今日記者會第一句就用世衞黎奶共

大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛 大衛

世衛同垃圾冇撚分別

從2000年至2018年，衣索比亞從中國借貸至少121億美元[19]

譚德塞
第8任世界衛生組織總幹事
現任
就任日期
2017年7月1日
前任
陳馮富珍

衣索比亞外交部長
任期
2012年11月29日－2016年11月1日

同笑恥一齊9up
又係講完等於無講
今日齋quote世衛生講過d乜
同埋填健康申報表

（你是否年滿18歲？）

依家不停話國際做法，who建議但警暴又唔見你話要跟國際標準

成件事好明顯了
支那收買咗譚狗，比香港借世衛過橋

譚狗

因為一個奶共一個冇

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

完全同意

奶撚完未呀死臭西屌佢老味

無嘅 咪罷工咯

Wu Han Organization fuckin' cares

仲合理？訓咗幾耐
人地國家最大外資就係中國 一帶一路成效
就算聯合國 中國都大曬金錢買官位

CHO
sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

鍵盤鍵國
手足不是condom

又係騙徒？

kero kero kero kero

總幹事個國家問支那借咗120美金

支國>世衛>港共

世衛都係聽維尼指揮

黨旗高高飄揚

林鄭含開黑腸

支共：就決定用你啦！世衛獸！

林奠：世衛世衛！

大陸係課長

射左

可以改eason隻重口味，填「世衛」係果兩個重音到

求下醫護快啲罷工

你指個力架收左幾多錢

聽到以為世衞係佢頂頭上司

DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM DLLM

有無人Interpol舉報？

林鄭要世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛

其實不必醫學根據

哈佬都識講多嘢過佢

雪雪聲

唔止佢，班所謂expert 都應該有利益

細胃大衛

中國每年捐錢
附帶條件：禁止台灣加入世衛同聯合國
上次台灣地震聯合國都無出手救援

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

而家冇國家理世衛，世佢老母

林鄭受到外國勢力影響

劇本

即時：三名帶菌者北大嶼山醫院等候期間走失

世衛=中共

WHO=CCP

錢

億

唔係個個都奶共既，請尊重有色人種

說好的毋忘831呢